[iOS/AN/PC]グラブル Granblue Fantasy [225] 金之呼吸 拾ノ型 生生出金

GBF 4格10月霸權

吉塔新技能：金之呼吸

Official:

日文wiki:

日文攻略網:[url]https://xn—

股票網:

iOS:
下載連結:

Android:
下載連結:

Chrome:
下載連結:

可以用網頁玩

遊戲簡介+新新手教學:

GBF乃傳統式RPG，並非一般轉珠塔防小遊戲式手遊，是以OLG為藍本創作的手機遊戲。

遊戲活動非常頻密，活動會送出免費SR角色及SSR武器召喚石等豐富獎勵，即使沒有課金的玩家也不會卡關，都可以享受100連抽乜都唔中既樂趣。

*在手機開通的帳號可於電腦中同時打開互通

*遊戲中稀有等級分類為 SSR SR R N

*轉蛋內容物分類為 武器 角色解放武器 召喚

抽到咁先好曬

新手買ac指南

召石濕婆
越多越好,頂盡4張
最少都1張,冇既話前期體驗冇咩分別
後期唔重視速度冇都可以得

土天司召
有土天土隊舒服好多

其次 其他主神召石,天司召石
睇你想精進邊隻屬,如果冇諗住精進既話,唔洗要都ok
但起碼有返1,2張主神召旁下身,免費抽抽埋埋都夠玩1,2個課金盤

十二神將,濕婆角色,神盾,
呢啲大部份時間都抽得返,不過唔諗住重課既話可以最優先
有神將體驗良好好多
泳zoe前期體驗會好啲,後期我覺得唔係太重要

少機會入手既強角 泳龍女 聖誕奶刀 萬聖zeta 情人節佐倉 泳裝雙子 泳神盾 之類

呢到Grand Series打落去到Jewel Resort Casino全部都係限角

不過有啲係廢限
睇返呢到低過9分既都係廢限

Premium Non-Ticketable全部限召

@神父
比好既推介黎
你上邊個D太渣

依個post撐耐d!!!!!!

world trigger

漫畫不是動畫

唔會
鬼滅合作
半減！

想入黎明團！

快給我半減

大蛇超啲街人咁廢點打呀

梳 錯po

25

幾時有轉盤同半水擦擦卡

求carry

玩緊難B了

你抽埋抽埋d水豆咪係依家用

好玩嗎

29/30 強者募集

就打夠300粒章

新post 留個名先

D人唔帶奶

招人比我躺幾場水路

跟機企暗

新post留個名先

Btw 月底聖誕pool confirm左兩角一召

聖米林

Forte夢碎了

咁快聖誕？
但活動又唔似夏天跟返主題

GBF聖誕有兩個pool，11月尾+12月中
活動唔似，整到個人似咪得

咦？即係年末輪盤抽唔到聖誕pool?
搵過上年輪盤好似22/12先開始

不過最想都係鼠鼠今輪罷工
狗羊一齊上俾我井羊可以抽埋聖誕

印象中上次聖誕只係得單抽，然後22先轉盤，所以只疊到近月尾嗰次既月中(奶嘴)，同正月，然後last day就+蛋池。

如果miss左11月尾個個
啲角會唔會夾落12月中有得抽埋
好想要聖誕mao

睇佢今年萬聖都玩總池
覺得聖誕都會有

咁strong hold到12月個個

要睇Kmr造化，聖誕復刻角都大機會得3%池先有pu有得井

如果kmr好人就好似halloween咁新增個闇鍋

希望做好人

買埋聖誕必睇下中唔中啦
我聖Mao限超左，就未必買啦

買買買呢個真係要破處課

必得有得買就買吧
今年除左個次刻印必冇買，其他買齊

盡量

rich到

搏一搏，單車變摩托

同埋xmas當日會有個高級必得，嗰個都高度建議買

好 希望cy唔好令我失望

我相信仲有希望嘅
今年d節慶pool都有隻神巴角色

仲有下個月月中

咁可以靠轉盤

因為我原本係估下個月貞德

貞德咁多ver
應該要比d機會其他人

想企風

你用風帶團友

我中風

人氣角 1年1個基本啦

反而隻召
虹,鐮刀

應該暗天司

沙：咁我係咩

我今年啲必得都唔知算唔好

滿突武買左2次
莉莉同貝雄

暗屬買左3次
爪爪男狐哈總

水屬買左1次
輝夜

泳2次
訪織同水mao

萬聖中豆丁

水召中屬碎

光召中大哥

暗召中彼列

數下數下先知自己買左咁多次必

唔知自己做緊乜

太勁了吧

到底點拎

男清gbf咩名
成日改 認唔到你

光主神用ノア短+3路槍玩唔玩得過
目前光方有3階路劍盤

dwfs

推

你天人團入面叫咩名

天字開頭

搵到了

hi

宙斯依家3槍2短打底 打團150超法都冇死 多槍盤打拳我就唔知了 依家大公係咪仲係火暗兩個神仙互打

玩得光主神都係5槍打底吧

咁嚴架 玩住一把先 整把天秤得5得我窮

月中留1200石抽4把食鋼唔駛用幾多咋喎

3槍同4槍兩個世界

你個盤唔入武器都可以打150

1200石

收到風今次轉盤有一格300抽歐洲人可以一日一井

快d出輪盤
我想試下做歐洲人，唔計保底個下，比我中返大次100/200抽都好

俾我fes中到次100就滿足
理得佢其他全10同紅毛哥全部10抽1鑽

依家玩都唔會叫人一下就突夠5槍啦 一堆插件逼你用 睇下佢係咪有心精進光屬 唔係既話你分明搵佢笨柒

你琴日留完習總ICON比我WO
bear掛推果個咪我

我都唔知你咩名

琴日留左屎比你

3槍2短同5槍都係15條鋼 其實有咩分別

真係調皮

新手照跟前者會多隻角

周圍睇下見到人講用金貓打24.1
試過真係好work，冇換隊就過左
有冇得用姬塔真係爭好遠

計我話個15條鋼拎去暗屬好撚過

agger,自從轉暗屬之後今次24-1暗屬關直頭用番暗屬黎FA

暗屬夠環保都唔駛太多鋼
我新入暗主坑都暫時剩係食左零同仇閃子=6鋼
仇閃醬我仲考慮梗食唔食好

咪吹水
我早幾日真係試過
屌⋯見全部db 都上唔撚到就退左

4箱

最新碧藍幻想+vtuber高質討論tg group招人
唔比討論fgo

今次活動冇ssr武器送

轉生戰場莫尼卡換唔換我過

ＯＫＯＫ ＭＥ ＪＯＨＮ

朋友講用得過但唔係必須
不過風都幾多強+方便既角未必有位
你真係缺角先換吧

我拒絕vtuber

毛二力 可可蘿 9
風屬免費仔三大強角

9=?

天人

咁7呢

7唔係女

講風免費女其實楓姐都唔差

Thx
差一把路同3金剛晶，古戰唔知趕唔趕到

目前暗火主神
5槍真係拎唔到出黎，咁岩有2短所以考慮緊

4槍2短1槍夠做啦

仲入唔入得？

想入

入得

聽日抽7妹

D人打牛咁打 你自己諗

5把路插方陣法
諗真啲好似又ok wo

五把渾身不嬲方陣路

不過年頭光古150 有人用雙宙爆擊盤
投資既野自己判斷下

主要都係賭150王點玩法
牛始終影響不大
（大家都差唔到幾多，而且唔搶英都唔會打太多

差唔得幾多

同埋雙宙通常入多把貞槍補進境 路武方渾身

講真，打古英刷肉奧義軸2鍵其實已經好夠啦，得嗰少少直前，冇想追top500其實冇乜分別，再者你條勁線又唔夠日本仔揪

如果你五伊甸又冇鋼多，倒不如拎返去4甸2短必爆仲實際

屌喇星 高木美佑水屬

又水火季限
可以繼續buff暗嗎

冇石啦我

未俾左隻召你仲想點

講真 打古戰根本方陣都夠
返正又唔係麻原 一個人打贏一團人
到最後都係靠團友
如果唔係鋼多金多錢多
倒不如拎返哂去暗屬獵多幾條金仲實際

根本就係，gbf就係鬥快暗屬畢業

btw冇記錯麻原今次好似係輸曬

咁其實暗方一樣都獵到金

真的嗎

yes

井未

係咪最後一期有鼠？

你地討論個方向根本錯撚哂
Dum 資源落光屬本身就冇一個標配
唔討論依樣 討論實際個盤出黎個分別差距
5槍/6槍
3槍+2短+1貞槍
4槍+2短
打古戰其實依你地咁睇 個廿幾三十秒 其實都冇分別
刷野打暗六龍阿凡達
是撚但入場卜打一套就係
三個盤都打得夠分其實冇分別
打路打巴布 潮流玩緊奧義編成
叫你地突維拉斧丁銃更加on撚9
我唯一意見一係突撚哂 一係冇撚突

同埋五路槍唔洗雙宙 可以卜/美神主召

井你老母

應該係

ar m

唔想見到佢
如果走鼠入羊我就可以抽呢池

屌 我棄左game架啦 井乜9

玩一隻屬就乜都要投資哂嫁啦

暗方打拳咪一樣咁打AKS

忙完未

所以咪就係突得三槍二短倒不如唔好突
要突就5槍2短1貞槍

想問上年鼠出世前既12月尾果次有冇正常fes?
會唔會都有神將當值？

唔突晒學咩人玩主神

我想抖

我很想要米琳

井

唔知佢會唔會直播抽自己
佢其他game直播課金抽自己

勁到仆街 同隻萬聖bba一樣都係要抽

本身諗住光屬比介指

抽5到味淋

下個月又鬼滅又轉盤無課仔係咪都係等下個月？

gbf合作角係送
唔會要抽

我連泳肥閪都覺得勁到仆街

早玩早享受

邊隻泳肥閪

我係因為佢係高木美佑配先想抽
我不是強度豬

奶刀？

係 死肥西

下年終狗
變番2018年水刀隊

40抽中到 IO

我屌你老母

你可以屌jor我先

好似張召冇咩用

隻野是旦啦

垃圾game

歪滿到既話幾好既
額外既弱耐同攻防可以解放主角職
好似巴布塔果啲用唔到妮亞+死既都可以簡單破滿

又井

你收爹啦

俾你咁講我留鋼算
Thx

咁又唔係既，路慢慢行出黎
我以前得巴又唔多L武
因為儲左3椰子都想轉主神
俾人勸唔好浪費
冇聽到照食鋼，而家都仲係感覺良好

呢個pool 有無野一定要有
手上有一井，諗緊而家抽定係忍到出馬騮先追

再遲下都唔玩魚了 2018 fail

暗同光點比

玩jer仔

玩緊兩個主神
咩都要考慮先決定，隨時有新限武要投資

呢個pool好似麻麻地.

暗5d天

我覺得算幾好，2隻季限都算中上
又有方舟up

風5短

鼠last pool,今次唔抽就2022先出番黎

謝謝巴打，係咪有鼠就可以留井

Hi

火唔勁，水未必玩，除非你話見有up抽諾亞

2D<~=直葉

井鼠係咪最後機會？

係

新手想問其實點解既

今次最後
下次2022先再出

個pool麻麻地
唔係好想井

就係想知點解下次2022先出返
2021 1月1唔會出齊咁多神將？
利申真係唔識野

抽中咪唔使井

因為鼠年完
下年係牛年

原來是咁咁其他神將呢

神將隔一年完全唔出之後
睇佢心情復刻好似係
冇乜留意

長知識唔該巴打

補充，我1月尾入坑，留意到最近都係當值神將再+1隻順序出

建議咩都齊
唔齊追到齊

總有日有用

牙電

好想抽到中

仲有必得 精神！

隻黑皮臭g引左我射左少少

屌你啊
我一燈你就抽中水

隻聖誕水角勁唔勁

依家唔知井邊隻好

火水都唔專就火，一係直接井其他

直接抽中鼠
水角我覺得應該唔差
雖然月尾限有啲都好勁
但你今次唔井呢2隻之後想要返
應該會難過限角好多

是
抽到鼠

同我上次為泳盾下井直接出左一樣
我果次就拎左奶嘴

咩女都唔中

抽中媽媽

我都係乜都唔中
紅毛哥你今年早啲降臨得唔得

this?

中垃圾都算
抽中阿婆/ssr男角真係想del game

呢隻驚有好多阿婆咩？我記得好似得2-3隻SR定R

風Bba短

希望冇

希望你當抽野驚玩就算
追強度出舊屎你都要抽

火啲肌味

Bba呢種阿婆我又唔介意，萬聖bba幾靚

唔係強度廚

幾時有ssr 想抽

咁重口
唔好話識我

買一送一抵啦

開聲好正

剩要右邊
左邊留俾你

你好撚危險

想問點解會無啦啦有隻80lv ssr奸商?

淨係打木栓先用到 比你試新角D技

柯煙完點解係中隻XMAS假髮,我要囡囡啊

"你可以不用 但不能沒有"
---神父 2020

2017吧

又話11月尾轉世

2021.11月尾

gbf好悶

睇完驗證先知隻聖誕火角咁撚勁
要井了

有幾能勁？有冇懶人包

井左再話你知

禾刀覺

🚁

永續幻影白盾

勁到仆街

有咩特殊丸法？

大大力 唔好死

Line見到

技傷台定點 我見佢自己本身都RJ

井完，中左米琳拎二姐
可惜中間冇中新限

勁到

gbf幾時同我地彩虹社合作

彩虹有火同水MAN

主要係因為我冇羊
好需要佢個buff抬下傷害

我理解係

唔扣血自動放2技

夠5次就放2下2技

但我抽完返黎未用過

搞快點....

黑皮臭g咁強

低壓用
有冇試過拎去用下
係咪真係咁易觸發

我feel到佢係打遲下新巴力塔既王者

主要睇王係咪全體攻（因為1技
就算係都有3技幫手

普攻唔食，全體特動先食

你睇上邊張起line睇返黎就知隻野係低壓用
我都估唔到佢入到路

拎去打路我覺得好格硬

gbf無野玩 無計

有就唔會後悔

PR公司又做野

玩水唯一出路

簡單黎講就係普攻係全體佢個自動2技就唔啱用（不過配合3技都唔難上5層做純buffer)

可以有 唔可以冇

我就齊既
但呢次睇落隻隻都廢

冇錢課啦...
就破產

米琳勁吧

一陣又比你屈pr
呢D我唔講咁直白

淡友將會全面進場

抽5到限點玩落去

抽到但全部舊野都係冇用

到底有冇relink 新料呢

我估係公布gbvs幾時再出新dlc角
佢仲有四隻角未出

Gbvs 基本上實有
比火狐條片人睇，預告下隻dlc係邊隻
再講下更新咁

我想知幾時有12月號
習慣左個個月1號既11點就睇下有咩料

我都想知
唔知4號維護係咪加轉世武器？

有生放果個月就一定生放完先出一份複讀月號

咁有排等生放

12月生放就係等j圖

唔知cy會唔會網上賣場刊
上年比錢買終天人包好爽
但今年

Relink銳意開發中

又J肥婆姐姐

開發左好多年

出黎隻抽

意淫

幾時先肯開半減

咁個來場參加獎有冇得online

有生放就多數夾埋一次過

米琳2下奧都唔夠人地1下大力

you on9=.=

KKP

Kmr好波

你imposter

屌可以掛兩隻召即係又迫害我非洲人

劣

掛曬d天司出黎先

掛左5屬泳裝同聖誕暗了

掛晒六屬主神方陣

.GUN

聖誕暗我啱啱中得3隻
最後去信箱搵既時屌左出聲

就係你抽囇我D天司

蝶劍要抽到聖誕版返黎

記得你係玩fgo既巴打。。。

咁都記得小薯既我fgo不了 無玩好耐

有滿突卜咪唔掛

掛俾你用

Ho

交換ok？

我長掛

教我火方SOLO路

有尼摸尼未

入場>右上角

我6屬掛啤梨

我宣佈 新果隻火角 勁撚到仆街
痴線

井左開心使用中
打下軍神試刀先知原來普全攻都唔會中

其實佢個個係咪亂擊黎

可摸以古戰前開多次四象比我拎金

隻野其實幾勁 高難都有得玩下

剩睇個buff量都可以同羊一戰
我冇羊既弱小火方一落左佢就發現左新世界

羊有db減豆渾身
玩落差好多

諗下好啦

火方問題一律建議請教黎明

咁NMN都有羊冇既冇得直接比較
只係講個buff係同羊同水平啫
而且最重要係⋯我冇羊
本來留井就係想井羊救火
見呢隻好似差唔多就狗衝了

要井緊係下個月井火牛

其他野唔講
佢個減豆就算啦

兩隻一齊放鬥考眼力

阿M打唔打路 12點

上年有得近距離索COSER D體香 今年肺炎我屌你老母

我每日9點訓教

屌，原來姬塔死左都會換其他人保nemo

講幾講搞到忍唔到手，第2隻米琳第6隻肥宅

第6隻
自食完一隻都夠3肥走路

上次土古試過4肥行路
根本無撚用

下年年頭食住個勢出光版比列召

鎖死最多回5千

同冇鎖差唔多
BFF啲回全部都加勁少

根本入比列 fool 已經無位
有時要入刻印/追傷召
4肥時代暫時完左

都未計4肥打奧cut chain cut得唔好要食奧義直前

可不可以幫我農肛塞

真 打拳爽好多

唔打拳點玩gbf
建議刪晒拳皇以外既職

你搵自己手指插住自己屎眼頂住先

要留d職fa巴

咁出把主手拳
個奧有攻防累積db加再生就得

GBF 三大錯覺
1.奧隊好勁
奧隊重來都只係刷野勁
水最早可以1鍵到藍箱同加速外掛打大巴
產生左好勁既錯覺

2.自動炮好勁
自動炮重來只有係打大巴冇腦F5環境個陣威過
最多加埋上上轉暗古隻王可以冇腦打,可以發揮一下
上次暗古已經冇自動炮既呼吸

3.天秤好勁
天秤重來都係用黎開上限

但天秤真係窮撚/非猶好選擇
每種搞一把就夠，又開到上限

冇錢咪玩方陣
廢物天秤盤仲廢過方陣

你個上次暗古係岩岩個次？

第一次有收獲

不服不要辯

冇人想知你出金啊屌

on the road

路上或有過錯失控

GBF 抽野三大錯覺
1. 十抽中收工
2. 下個十抽一定中
3. 抽中一隻井另一隻

2020
0金

等我牙柒終終帶全隊每個奧1千
每t自動2技打800你就知驚

覺5覺得200奧個設計好低能
真係玩咸魚先有機會用到1次
正常打唔會叉到上200
特登儲OC既收益又太低

狗8爺化2倍叉奧未可能有用

俾200奧但奧加速唔夠低能d
等牙狗出黎全隊加速重返奧隊

以後打夠5水琴都有閪屌了

最後牙狗唔加速等大家冇得玩

我有很多波喔

make 水波 great again

講起就想突埋第2把維拉斧 差少少

維拉斧都突2把咁多鋼

收到風丫狗會改到炸完奧冇奧義直前

仲有全隊跑狗二動

傻左咩

繼拳王第二個全隊偷打
水成為打拳王者

Buff 永續不可消

招奧會加多左叉電
我CY高層

係突都係zoe支炮

牙二上修會全隊加爆加上限等你夠2100

唔係 純粹想問下
如果你個上次係岩岩個場
其實上上次個場暗古自走砲都已經冇用

真

老了冇記性

其實都睇你係邊支自走砲 黎明只係講緊起大巴用個枝

咁梗係無用架

笑左 三個主角反而痴埋一齊

你要打最快都唔係為左招自動炮而用隻角啦

係咪即係水火柱同豆子都有送角？

有可能豆子係召？

nmsl

咁你TA路西法未

精障V豚滾

法國呢度俾vtuber入侵得好緊要

古戰英雄有一半係vtuber

母豬連結》vtuber

還好我都不看vtuber 的

我就從來拒絕vtuber既
比個白卡仔屈真係好痛心

通常扮冇睇既都係有睇

母豬好悶，會戰完差d唔記得玩

抽5齊角5洗玩的遊戲,玩來幹甚麼

我母豬齊限，易抽人過gbf咁多，輕鬆玩

唔識玩光

你歐能

光依家最快12分半
可以挑戰下10分

你gbf game名係乜

抽完人熄驚

我得返10萬石，公會d人仲有20幾萬石
我應該冇咁歐吧

天之亡骸
冇你fd

真，同埋睇吓故仔

原來係你

b嘴啦精障仔

浪費再多氣力打 都係比我用黎笑尻你

GBF下年鬼滅season2聯動係咪有宮本明

你心靈扭曲= =

並沒有

你教主級心靈

Re0先

你能不能友善一點

黎明幾時同我玩沙盒遊戲

依家

你地不侵我玩

什麼是沙盒

母豬已經連故都冇心機睇

已經好友善

又拎啲低流量漫畫出嚟

我想食鯊魚肉

可不可以請禾吃餅乾

快玩

完左特賣沒有錢買

又有十天眾包
連埋6屬耳環X1

玩森林

你開個SER我起投石機車你座城

正

點買？

我都想知

什麼餅乾

送比我未

咩night party有美海原來佢同我一樣是gbf粉

你極哂啦

佢唔係
佢個FD 高木美佑先係

我未總 送比我

極完也可以要的我愛電力團友 送我吧

我失業4個月
窮

加頓

暫時仲爭4條金先極到
如果買到呢個就可以獵少一條金

唔包金

即刻收皮

比人打少次古戰咁解

整藍皮慳返啲石

鬼滅都係抄佢

你跟冰見食狗餅啦

原來舊個個都未用

嘉頓幾好食吧

其實有咩用

幫禾買

300水
肯開半減未

後日有架啦

成千銅月等緊打古戰

就昇小十把十技天星器

回家玩F妓O未

金我大把
我要女

寶5左hemeko

分d金比我 我藍字絲打

準備回家玩

ok我每日都放雙巴出黎

回來玩GBF了

悶撚到

你可不可以友善少少

我想搵D野打下
又要星期五

家下fgo順玩家意見改咁多野
係咪就快執7

冇錯執FGO,專心經營FGO Arcade

可唔可以出D有遊戲性既野

你對delightworks要求太高了吧

你玩對戰馬鬼玩到星期五

因為要出櫻戰

唉你好on9

認真的=.=

想棄了

係岩岩先起步 之前試水溫

幾時一鍵box

請支持night party
上年現場睇好撚正 今年會課金睇

點睇的

課次超

冇日本電話點買

冇高木美佑唔想睇

帶禾看

帶我看party

認真?

幾時開始半減

4

不過堆人我不太想睇 過幾日答你

依家要點看的,都去不到日本

想問下隻game新手而家想入坑會唔會好難受

不是線上看的嗎

想知咩程序

唔會,但係點都好最好買個起手AC
隻驚6%機會中SSR,平時有啲必SSR/任換普通SSR要200幾蚊港紙一次
補底要抽夠300下要6000幾蚊,雖然平時送好多抽幾個月夠你儲到300抽
不過計返條數點都買個起手AC抵

#1個新手買ac指南仲可以參考?

如果冇意外，12月會同往年一樣有輪盤比你免運抽
你仲有些少時間睇ac
可以睇完擺係度問下大家
Or想快手d既問下神父搏水tg谷既link入去問

最簡單都係跟wiki個tier list

10分個4隻最好有齊
9.8-9.5,最頂兩行個啲都最好有
下面個啲冇都未到好大影響

啲貴族召

隻Belial最好有,
個list入面既Bahamut,Europa,Godsworn Alexiel之類1X0% boost to ___ Elemental ATK都係冇必要,Shiva有時候有用
Grand Order,Halluel and Malluel,Kaguya都係冇必要

淨低個啲,有翼個堆Sub: 5% boost to ____ allies' damage cap.
冇都玩到,只係影響你傷害既上限

仲有另外一類140% boost to ___, _____, and ____ weapon skills.

呢隻樣
呢類就FOR玩課金武器編成用,勁就係點都勁過無課編成
不過隻驚冇咩PVP成份,最多鬥下快打分,無課編成都一樣咁玩

但係玩到後期你好想成為強者,冇呢啲召就好難追
因為呢堆係冇保底抽出黎(除左中左150次重覆SSR人物可以換/周年活動必中其中一隻),所以都係越多唔同張越好

新手之友

新手獵人

獵人拜登

唔好誤人子弟啦

光雙子同屁列一樣有額外傷害仲冇副作用都唔重要？

要開係原罪

新手輕輕留名

比D尊重 邊到屁

竟然唔係接聖誕必

聖誕必唔係24，25號咩

聖誕舊角必得

邊有咁快

你哋咁多嘰趷就自己教人
我唔認為有咩講錯 好心教人仲要比人串柒
就係你哋咁既心態搞到個社會咁冷漠

人地細路仔唔識野你唔教埋佢重要屌，佢串你
就係你哋咁既心態搞到個社會咁冷漠

我新手求教都話我串柒
上次光召我中左大哥同朋友講想要雙子多啲都俾人怒屌，但我真係覺得雙子有額傷6屬走路好似好用啲

增加得好少
大部份場合可有可冇
用黎解謎多

冇位落 要手動開
個加傷要長關先顯得有啲效果
彼列每一hit額外加傷
拎打牛黎計有時就差緊個額外傷
但係雙子打長關唔係同人競速唔差在個少少傷

似樣似樣了

雙子唔係都係每下有1萬額外？
而且係0突都有，之外仲有每T10萬
除返TA*4都都多過屁0突既1.5萬-1萬=5000
計落0突屁要全TA加追先贏到雙子

你入丫卡夏
假設兩個場景
一個入彼列打拳
一個入孖妹打拳

打拳孖妹都冇位開點比
不過單純2隻比一定係屁係上位既

重有就係 每hit加傷係包埋追傷

@lv1504
其實佢成邊野已經解答囇你
點解雙子係下位

重有基本用彼列都突爆

唔會同你玩未突既下位對比

冇晶有咩計

去到計呢d時就拎完整狀態比啦

雙子垃圾

好似肥婆爸打話齋
多數用黎解謎用

只能夠話有會好過冇 但一定唔會係必要

連幫彼列挽鞋既資格都冇

張召未終突 仲有得救

淨係屁裂擺係到就加
雙子要打幾t再開已經差好遠

利申fa大巴有開雙子

FA要由預備畫面開始 拒絕手動

要開召已經係輸在起跑線上

要開召我求奇擺隻免費麒麟效益都好過雙子好多

真
同人講fa150如果話第1t會修正下技能次序既話
會俾人指住笑一世

雙子係每t扣十萬
彼列一hit三萬 sa 4下都十二萬

咁你抽到火隻野未

會盡快抽到

火隻野起果邊上左神台
勁多post講

隻野認真係勁既

我數學大師

會5會太勁

咁我自己都為佢井左
雖然主要係因為火殘廢先搵佢救
但講真完全冇後悔
有佢終於可以FA風龍同唔會軍神炒車

電話卡

我最後井左米琳

米琳我就直接中左2把武
試食過覺得好微妙
唔多識用，搭狗玩劍豪連土帶8都比唔上

開左雙子成隊唔識打人？

同土比OVER左

呢邊1神將1季限（我第3隻用水龍女即入
果邊得隻過氣天人
仲要係已經被淘汰既meta
但都係連車尾燈都見唔到

但係彼列招技係唔洗開

你可以試下拎暗屬比

淨係招奧本身個上限8都高過米琳好多

你最能on9=.=

點解會咁的

個機師智力有問題

想唔想知點解

唔想知 收嗲啦

想知再講

我風水屬幾耐冇出當代武器

本來我都用孖妹
直到我有團長

你屋企有冇暖爐

我好凍

你凍唔凍

Night party有冇英美里

我有米澤就夠

如果我新手果陣有牙黎教我玩就唔洗行咁多冤枉路

睇番蟹肉醬個款都係做主持多

學黎明話齋
就係佢太冷漠個社會先咁冷漠

今時今日香港變到咁都係因為你
成日係到嘲諷我呢啲弱能人士
搞到大家都適應唔到社會

賢者短奧自動復活4號位
妮亞可以長駐了

加左玉
gbf真tmd好玩

很好玩 又要搞番d 1.0武

光劍又戰勝歸來

要準備2套打牛同fa了

駛唔駛咁厚血
打人又唔撚係痛

你呢D弱能人士拎去食餵狗都狗都唔食吧

多撚謝晒

因為要你farm書同武

好彩暗刷野夠力水

張舊入場券係咪冇撚用啦
82張有排清

我72張凍過水

其實佢突入隻怪 打完張入場證係咪隨機出
Boss入場證 暫時0:1:7 打成朝boss都未入過去

有三隻特殊王，你係咁打另外兩隻咪會咁

年紀大 已經唔想快刷依個轉世了

呢個轉世好癡線

撚有咁多水刷

拎d時間訓多陣覺唔好

之前咪有人講 咩人先會唔夠水

正常人都幾千水

年尾活動會抽返好多返黎

風方刷埋d附魔之後
我狗嬲人仲有咩存在意義

光劍暗爪風銃大勝利

玩老王的都是傻逼

On9

火杖呢

光20追

加埋渾身杖乜乜杖咁做7杖盤

玩開樹枝唔撚記得雞比

依家先玩既新手都可以用體力換取賢者了終於追得貼班老屎忽

準備多幾套武器

會卡肉碎

屌⋯個跌率閪到

整得好好
我光屬打風火 就係冇依兩隻屬腎者

佢仲要冇光暗王
風果條路三巨頭直頭比隻土屬你打話佢跌光屬

我依家打緊左上火光

癡線，第二次入土王爭啲就翻車
第三次會唔會又難左

上面有

入場一枝大水

狗嬲廿萬血入場

垃圾驚 不玩了

半減未

燈走左

雷姆快燈我出金

打完第2次final boss 完全唔成回報磨左咁能耐多一粒狗屎同跌垃圾轉世武

初心gbf

一日刷齊就要打

曬左我十幾分鐘時間

唔撚打

收到風你叫團員一係打5把奧上限光劍
一係5槍宙

魔鬼團長

笑右 皇帝把專武防轉攻，佢自己食唔返

今日係狗嬲最黑暗既一日

習慣了

冇光過

堅守變背水
光明了

賢者把野 防轉攻 包埋堅守
咁唔會好大力咩

咁爽

頭先未知堅守有效所以黑暗左陣

唔敢笑風了

冇1鍵背水

團長=傻閪

風弓隊

掛條魔鯛俾大家背水追傷

想add

KMR真係精神病 第二次打隻BOSS有屬CUT

每日一輪算了

轉世bot 2.0

用返岩屬都係好易打

勉強每日各兩隻，第三隻真係不了

試過一隻土打左2次之後真係不了
太煩，每日一輪算，反正我得妮亞其他都要等做賢

想問賢者武最左邊果舊係咪冇得打要用點數換？

早啲清哂佢 廢能事煩好過

dllm fkhr
1日搞4輪咁既野==有病阿
kill time都唔係咁阿

做乜9

解HIT數專武

今日啲獵金手去晒轉世
蝦場勁冷清冇乜人

有幾條問題想問下
1. 新嗰個轉世啲關係咪淨係可以過一次定行完可以再行
2. 入面轉世嘅任務會唔會因為行完而冇咗
3. 入面轉世啲怪係咪最好清曬去
4. 武器EX技睇完都唔係好明可唔可以講下武器大概點樣先有EX技

解答我問題嘅清祝你輪盤日日中綠毛and 100抽

1.除左教學個關 其他都係任打
2.唔會 因為任打
3.新轉世開箱/boss隨機出1.0 有機會有ex技

3.如果你要打boss 都係要打哂 雖然你可以淨係打某三隻
上邊個3先係4

門票三巨頭冇乜必要次次出黎都清
你打到百鳩幾張都係每日打1-2場

屌佢老味2突D材料已經肝到嚇死人

咁快1突

未啦 一把都未拎 只係睇人貼D突破材料

應該又起碼3個月至半年先整到

其實依家最主要既問題係 我肝到3突 賢者武係咪都係得白值提升 如果係就真係好搵笨 所以等大佬出REPORT先再下定論
至於依家個沙盒 方陣理論上係變天 但真係好難刷岩個技能 FKHR已經係SHORT撚到乜都玩隨機黎拖時間 耳環玩完到1.0 遲D再加1.5/2.0真係吐血都似 書刷起上黎係唔錯 有成長既感覺 但係刷到ON9都暫時只可以係沙盒入面用 個性價比真係好差

其實玩主神可以開個方陣攻刃算係咁

呢個新系統係比大家冇野做個陣消磨下時間
遲啲我會加隻新RAID可以比你地用埋個3格同書仔入去打

日常buff一邊另一邊受惠
尤其咁難刷既野得一把既情況更顯著
要求其都齊先會buff到自己果邊

咪一邊有EX技 一邊有得入多把方陣武開攻刃
其實算係咁
依一刻除左賢者武我都覺得OK

我會寧願佢出隨機插件等我可以揀插咩ex技 而唔係望住依家個掉率然後好既技係堆唔會用既1.0身上 出到咁只會逼玩家隨緣而唔係刷

隨緣刷

蝦得0.2%金都成班蒙面巨漢輪住釣啦
有咩係啲巨肝唔會刷

轉世原本果堆武有冇必要突

有 突黎擺下面

幾時俾我係出面擺20把武

點解主神係有得入多把方陣武開攻刃

咁點解路槍冇得整個EX技背水

0突同1突2突都係ex10lv 所以0突照用住先

只要我既寶箱出得夠多
我就可以無限aap

今日多左好多鳩箱
明明琴日開親都寶箱怪

遲啲會有
個系統會改到好似戒指咁樣

cls把火杖正到

總數100idea 180屬晶

on9

靠你整把星星銃

蟲柱

估唔能到

是但啦

點解鬼滅咁大件事冇人講

唔夠IDEA 其他7788了

關你撚事

唉你真係好戇鳩...

有得用粒紫色野換idea

冇撚玩啦師傅
最後粒星要廿粒 點夠啊

出驗證碼了
明明連打古戰都冇出

狂刷90光係咁跌idea

好想知依班配佈撚樣會廢到咩地步鬼滅都咁廢點入坑

400奧

埃刀媽個3隻好勁

諗下鬼滅個普超超咩好過

埃刀媽啲SR都好勁隻隻識自叉

我新手冇
我都想要神奇難子

kmr笠拉狗黎

我都諗梗，暫時3個選擇
第2把閃
光牛角
弗雷

有咩vtuber介紹下冇睇過

Tama

轉世太好玩了

我愛姐姐

狗嬲再一次黑暗

史上最黑暗既一日

搏盡無悔

KMR：黑暗一週下星期公佈天司終突+主神終終

垃圾GAME

光左一日OK啦

精障先會睇

神父成日睇

黎明就係睇太多令智力出問題

佢不嬲都係精障...

因為你逼害我,唔坦率表達自己既想法
先搞到我咁樣...

wind man

你呢3句無因果關係

我地要互相理解

係咪會冇字幕

理你老母

你好唔友善

玩得GBF仲有人唔識日文

5sick

5識

究竟尋日吹到正常版本boss好難班人係咪1.0都未畢業

正常版本係2階
1階=弱化版
琴日好似係咁講

咪就講緊第2次打後

又被人串7

2階要食水我出番去先

你成日串我

你智力高過黎明

我生氣了

你而家睇唔起2D？

我都想玩森林

唔侵

侵埋禾

玩水屬真係幾幸福 可以用咁強既土屬刷野

說得好

肥婆打水太撚勁

岩先換左粒玉
如果係大家，會整水腎月亮先定風腎皇帝先
風腎就即刻整到，同埋把武好似幾勁
但偏好水腎者，除左death 手頭上都係男腎 3:1

月亮除左J好似冇乜用

月亮

不如整火惡魔
有得丁之餘都算幾勁

廢能到震

整水腎不如整正義先，加隻水仇打橫行，老母長年後排，水5，6位又緊

btw建議整皇帝先，一來光古之後大機會就風，角又可以solo法，風方1鍵牛，把武古戰150拳拳摸頂，諗起都癲

講得好
補充少少
女教皇諗到唯一既用途,得SOLO路個陣出黎放3個DB,之後送佢落去
女帝可以玩維恩個套

冇水仇閃玩唔到女帝
同埋要等多4次古戰先可以凸埋 加血果4個轉世召
所以只考慮加攻轉世召
咁我整皇帝啦，多謝咁多位意見

頭一句關咩事
不過風古應該比水古快d 好似係

玩唔到水背水

下 女帝加佢都可以唔係用黎玩背水

除左配合仇閃開背水 無可代替之外
我覺得其他技一般，好多代替.

tama生日撞fes,呢邊唔睇了

沙盒照FA

fa左兩日了

搵兩個moon未得

有無大佬可以幫手打土6龍仲爭7% F1EF38E1 全隊冚家剷

咪啪!

屎坑味

巨人會唔會復刻

唔知我係咪做左史前人，但頭先睇twitter好似話堅守轉唔到

好似係話轉換最多轉100%

咁唔係仲好咩？
基本盤+50%已經好大力
+100%應該已經衝晒頂
留返啲溢出攻擊力俾防唔係著數啲？

://特殊強化、軽減、ブロック、ガード効果、武器スキル堅守は変換しないと思われる。//

笑4

咁其實都幾明顯賢者終突要拆呢把

應該唔會啦，佢只有一把「在庫」。不過應該都係十天終終解先

淨係要你夠料終突都有排儲，駛乜拆

好適合搞合作
咪寶....我的咪寶

永續gbf

生放前突埋佢睇下KMR有咩攪作算數

聽日送十連同開始半減

又燈

燈你媽

終於可以清轉世飛，爆晒

開沙盒雙倍DROP好過啦

新手想要both
睇黎聖誕唔似夏天有多重挑戰拎多粒金剛晶
唯有祈禱乞衣抽抽多隻屁
等我可以突返粒晶出黎俾星食

你快樂去獵金
我拼命農方陣

說好了的275以下都新手
點解唔比我參加新手活動

仲未刷晒mission

開沙盒兩倍DROP 比人追賢者進度都好過雙倍卷啦
返正要刷既都係會刷 唔刷既都係唔會刷
個腦裝屎 把野又唔撚係勁

多數會去西多

200半水

我建議唔好俾人追進度

利申9腎

BABA終於打救我依D新米騎空士
回家了 唔彈J了

琴日先食左十幾粒銀月

除左粒玉依家都刷都返黎

一般黎講要追進度既新手冇水

2隻驚都無水點玩落去

我

彈J禁鐘仔做建興群組

好污JOE個鐘仔

我想要cg堆sr

我而家先得10個

學nga d大粒野開個分身共鬥拎水

未解過任 刷完先再解

咁都係等老綜算

刷住解

解幾個有用既任再刷會好啲吧,打快好多

我左上右下兩個淨底50BOSS未解
刷夠先去左下右上解埋D任拎紫晶

nsml

幫我手打古戰

你睇你幾on9

唉你真係好戇鳩...成日都係到攻擊人

黎明用火方solo路.....希望可以大家尊重佢

我唔想再係呢度見到攻擊性既言論
如果你想同人鬧交可以去vtuber post
想講戇鳩野可以去fgo post
想派膠可以搵待奉仔
我淨係想認真討論GBF
成日係到攻擊人恥笑人
但乜point都冇提出
點解要咁樣做
尤其是係呢啲真係認真討論既地方
真係想見到大家有誠意咁去就一個題目發表自己意見
唔係響度自命清高咁笑人...

乖啦

誠邀有心人幫我刷5把奧上限+奧傷光劍
薄酬

刷左四日轉世bot
0把光劍
8粒戰車idea

你又想點撚樣

和平友善

懷疑你個bot冇update

我今年目標係要終突隻卜

兩把光劍都冇奧上限

ok

送把比我

你點刷的

打80幾張入場證差唔多

我2隻暗爪一隻加防一隻加血

留名12號生放送

公佈輪盤
送10000石
送金
送晶
送鋼
送水豆
送銀天

送祖傳光劍

周年先送

要金不如幫手打下我隻uber仲實際我唔介意6條友一齊打重拾初心

今朝試玩哈總用醫生帶尼亞短入場
變得幾穩

年尾有金係常識

當真？
真係有就終埋9妹

冇日本電話點買飛睇live

我有,洗唔洗轉播比你睇

好

個日靠你了

好似要用VPN睇
有冇窿路

你真係唔識嫁喎

比D建設性

我有 你係咪請我睇

其實我電話NO.都有

同臀友夾好左

Ok 其實幾號幾點
我12號其實要睇羅些莉牙live

夾左holo個年尾live

Hangman幾勁喎，打穿1000萬奧義

87卷點清

我90

唔清了

妮亞短都好撚勁
最大缺點只係短劍仲未出新職
處刑又唔啱日常用
迫住用返過氣醫生同魔女

魔女幾勁

Moon把野都幾把炮

我有啲想為皇帝把野整皇帝
但又驚之後冇得補充紫色舊野
妮亞短會卡住突唔到

1000嗰個係特定配置
日常係560-700左右，同暗差唔多

3突同0突只有白字嘅分別，所以唔駛特登沖上3突。除非7周年公佈4突

者係天人配置限定

新轉世入面打出黎d數字靚出面咁多
唔出去了

真 風屬都打到啪啪聲

又唔駛天人級別既，純粹嗰個盤只係用嚟刷數字，得個畫面靚，放埋曬啲平時唔會用既野，例如2.0短同cocktail拳咁。

不過呢把槍都算勁㗎啦，同盤150萬可以拉到上450，每T回1200血(雖然土冇生命危險)，值得整既

得水屬同外面一樣

都係，我係youtube見到條片啲裝有啲真係冇投資過咁滯

打飛機用武器

我隊水方平A 110萬

勁到傻

如果我有天司我駛輸

水屬外面同轉世一樣咁大力

我出面細細力

我平A 11萬

我平A5萬 唔夠時間打死隻王

轉世入面既光方打拳幾勁

你打拳打咩怪先

飛機片

想呼吸

痴線手動刷

梳

2D天人別笑

手打

啲轉世武都唔知有咩用
快啲開下一步整勁把野/整勁隻賢者好過=.=

整勁訓教阿伯未

吊緊命 懷念天國的relink

銳意開發中

係 我少佢一鍵一召都痛過佢

懷疑自己唔識手動了

幾時有鬼滅抽

唔識了

解放雙手

做直必答你 合作角唔洗抽

黎明 你係咪請我睇night party

唔用打寶隊打轉世爭幾遠？

你想點睇

你指新定舊轉世？

用打寶打轉世
勁到癲左

清 你都幾串

舊啦

舊既話就淨係3，6，金箱怪同王關先打寶，其他冇用
唔駛綁義賊，主角+10+正太/金騎/腐女咁樣已經ok

3,6打完寶主要分別就多1粒astra，王關就睇你缺astra定idea，越高掉寶就大機會5idea+ 2 astra (不過多數都係4idea+ 3astra，total固定7個)

新轉世就冇乜撚用，可以唔駛理

Discord直播比我睇 最多請你睇羅些莉牙

屌你炎柱

炎柱大哥

屌你老尾炎柱 水柱型能到呢

Pad隻炭勁d

大哥

招奧有小小差

不睇羅些尼牙

不要跟我說負面消息

蝴蝶忍風屬

望落三隻都冇用

想問下night party卷包啲咩抵唔抵買

見到鬼滅合作想玩下 係唔係可以web到玩
開新AC 有冇首抽果D?

玩下就隨便開 反正都好快棄

OK咁你直接請我睇

要睇下個日我個FD點搞先

早見艦隊

我以為會好似巨人咁有skin換

活動水召咁勁
水天司..

唔好笑 我會入水天...

點解水柱唔係角

因為義勇nagi抄泳路2技

大哥沒有贏

個窿冇左

有冇超

煉獄大哥

打唔到肉

6點，信我

你究竟有咩目的

正啊 比我用黎玩三角色打牛隊
少左dd直前

燈到大家都冇得超

煉獄大哥沒有輸牙

燈到冇

劇情入面係100CUT呃鳩我

第一次玩， 隻game 點樣auto 戰鬥

都話有超得

牛皮

上次泳裝又係6點先突然出超得

超得有成25隻可以揀

想問下有冇邊隻值得課黎換?
諗緊課コルル

冇新個隻光拳 超咩好

你有咩目標先

same原本都想超佢

我見其他四屬都冇勁咁
都係光同暗揀
見暗隊コルル好似核心隊員咁

5系

咁樣超佢都ok

コルル唔岩新手用
最後一日超都未遲，有每日免費十抽

有咩岩新手用

黎明級數教學

可以先買超，到last day個日先換
一個唔該超完第二日免費十連中左就真係好笑

超巴N 限240 up 係咩玩法

禁完攻擊左手邊

240以下唔岩打機

275up

你快搶1001
唔想中伏

1001